# Media Station X

Този проект е персонализиран да работи само за моята мрежа вкъщи и може при вас някои неща да се различават.
Файловете са за свободният софтуер Media Station X, който превръща телевизора, телефона, компютъра ти в Медиина станция.
